想搵一套電影

好細個tbb播過
大約劇情係
男主角係個科學家 有條女
但條女就死左
男主角就發明時光機想番到以前救番條女
但發覺無論點救 佢條女都會由於不同既原因死去
係最後一次既穿越時空
男主角飛左去唔知幾多年後
月亮都比人類炸Q埋

我記得既劇情大約就係咁
有冇巴打知咩戲

自推

The Time Machine

The time machine

回到三國
尋秦記
EU超時任務

係呢套喇
Thanks~